唉 我覺得自己每日都好似一個無靈魂嘅軀殼

唉
每日都白過
什麼都沒有

Same

觉得

人生究竟為了什麼東西

唉 宜家每一日都係白活

呢一年又過左8個月

除左銀行儲左錢 什麼也沒有

又一星期

每日返工就係為左返到去安心打機
呢個目的其實唔錯 有錢咪去下旅行
假日拍下拖囉

冇拖拍呢！

又一week

迎接光輝歲月

好似已經唔識開心

邊個發明返工

咁你一星期有冇咩期待嘅事啊?
番屋企打機都算

每星期都冇期待嘅野 包括星期六日

搵下fd，去打下波囉
其實一星期只要有番少少嘅期待
時間會過得舒服D
就算係好小好小嘅事都好

執下自己個look,肥就減肥，操fit,冇錢就諗下點理財，hea 下hea 下時間過晒就返唔到轉頭。冇知識就睇多啲書，時間就是金錢。